大家嘅兄弟姊妹係咪好高質？

屌你老母見到自己啊哥真係眼冤
廢到冇得再廢 好似自閉咁 廿幾歲人野食都未撚識自己煮態度又閪以為做廢青幫你做晒啲野係必然